{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69986&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "칠곡 호텔 어반"
    },
    "text": "- パソコン仕様は最高仕様のパソコンと高仕様のパソコンがあります。 - 最高仕様PCのCPUはインテル i5 400Fで、グラフィックカードはRTX 3060です。 ラムはサムスンDDR46Gで、ゲーミングモニターは32インチで244HZです。 - 高仕様PCのCPUはインテル7500で、グラフィックカードは060です。 ラムはサムスンDDR46Gで、ゲーミングモニターは32インチで44HZです。 - 連泊を利用するには、期間をまとめて予約する必要があります。 一日一日別々に予約する場合、連泊はできません。 - 宿泊施設は計8台駐車できる駐車場があります。 - 周辺には欧米諸国があり、車では 0 分 5.5 キロの距離です。 - 南亀尾ic車では8分4.2kmの距離で、亀尾仁洞メガボックスは車で0分4.8kmの距離です。 - LGディスプレイA棟は車で6分3.5kmの距離で、順天郷大学付属亀尾病院は車で9分5.7kmの距離です。 - Eマート東区美店は車で7分、3.7kmの距離です。 - 客室の内部施設は、客室タイプによってスタイラーツイン高仕様PCやカップル高仕様PCなどが備えられています。 - ホテル式の高級寝具類と高級ガウンもご用意しております。 - すべての客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "最高仕様PCのCPUは何ですか？",
            "answer": "最高仕様PCのCPUはインテル i5 400Fです。"
        },
        {
            "question": "最高仕様PCのグラフィックカードは何ですか？",
            "answer": "最高仕様PCのグラフィックカードはRTX 3060です。"
        },
        {
            "question": "最高仕様PCのラムは何ですか？",
            "answer": "最高仕様PCのラムはサムスンDDR46Gです。"
        },
        {
            "question": "最高仕様PCのゲーミングモニターは何インチで、どれくらいのリフレッシュレートですか？",
            "answer": "最高仕様PCのゲーミングモニターは32インチで244HZです。"
        },
        {
            "question": "高仕様PCのCPUは何ですか？",
            "answer": "高仕様PCのCPUはインテル7500です。"
        },
        {
            "question": "高仕様PCのグラフィックカードは何ですか？",
            "answer": "高仕様PCのグラフィックカードは060です。"
        },
        {
            "question": "高仕様PCのラムは何ですか？",
            "answer": "高仕様PCのラムはサムスンDDR46Gです。"
        },
        {
            "question": "高仕様PCのゲーミングモニターは何インチで、どれくらいのリフレッシュレートですか？",
            "answer": "高仕様PCのゲーミングモニターは32インチで44HZです。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用するにはどうすればよいですか？",
            "answer": "連泊を利用するには、期間をまとめて予約する必要があります。一日一日別々に予約する場合、連泊はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで停められますか？",
            "answer": "駐車場は計8台停めることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの国がありますか？",
            "answer": "周辺には欧米諸国があります。"
        },
        {
            "question": "南亀尾icまでの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "南亀尾icまでは車で8分で、距離は4.2kmです。"
        },
        {
            "question": "亀尾仁洞メガボックスまでの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾仁洞メガボックスまでは車で0分で、距離は4.8kmです。"
        },
        {
            "question": "LGディスプレイA棟までの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "LGディスプレイA棟までは車で6分で、距離は3.5kmです。"
        },
        {
            "question": "順天郷大学付属亀尾病院までの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "順天郷大学付属亀尾病院までは車で9分で、距離は5.7kmです。"
        },
        {
            "question": "Eマート東区美店までの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "Eマート東区美店までは車で7分で、距離は3.7kmです。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室の内部施設には、客室タイプによってスタイラーツイン高仕様PCやカップル高仕様PCなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような寝具やガウンが用意されていますか？",
            "answer": "客室にはホテル式の高級寝具類と高級ガウンが用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 706
    }
}